iq求秒呀你班垃圾

如果你要同明星拍拖
你要點？

有咩點 我同明星拍拖有咩好點

岩岩係沙田恤左個髮！

柒頭大陸仔

Iq題呀屌你 比小小創意啦

連登仔冇個醒水？

要戴超岀街，落樓要前後腳唔好俾狗仔隊影到

要吊你老尾

全部都好低質呀

抵你讀恆大

要蟻多嬲死象

錯呀吊

第三頁出答案

全能既連登仔呢

我想打尻樓主 可以點做？
秒la 垃圾樓主

你咁講完打啊打尻到呀咁

唔